[
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-焦作师范高等专科学校录取",
        "question": "河南文405，位次120177，能被学校录取吗，小学教育有希望吗",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-河南统考美术",
        "question": "只参加了河南统考美术，没有参加校考，请问能报本校吗？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-录取",
        "question": "青海文科生377有机会进入贵校么",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-焦作师范高等专科学校",
        "question": "文科360 170278能进入本校吗 本校可否专升本 可专升本的专业有哪些",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-咨询",
        "question": "河南文科403.位次122317被录取的希望大不大？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-焦作师范高等专科学校",
        "question": "河南文科体育类考生 文化分262分专业分107分 哪个专业录取率比较大？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-河南美术",
        "question": "专业192 文化356 报考贵校有希望录吗？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-音乐艺考生",
        "question": "老师您好，请问艺考音乐教育专业可以报考贵校的音乐表演专业么？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-河南美术生",
        "question": "美术222，文科287，本校公办艺术类专科能录取吗",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-专升本",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，368分 位次160737，贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？谢谢！",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-录取",
        "question": "河南文405，位次120177，报小学教育可以吗",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-报考焦作师范",
        "question": "河南理科270体育115有多大概率报考该校体育教育专业？",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-提前批和普通批学前教育分数线",
        "question": "提前批有吗，有的话多少分可以报。 普通批多少分可以报",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-焦作师范",
        "question": "河南文科生400有机会报考吗",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "焦作师范高等专科学校",
        "title": "焦作师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师你好，文科，美术191文化213报考贵校有希望吗？招美术专科提前批吗",
        "answer": "您好，请到学校官网查阅往年录取分。详情请查阅学校招生信息网https://zs.jzsz.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-咨询",
        "question": "文科419，报贵校的法律事务，录取可能性大吗",
        "answer": "80%"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-河南检察职业学院",
        "question": "理科360录取几率大吗，报哪些专业？",
        "answer": "不大，根据估算，建议选择别的学校"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-河南检察职业学院",
        "question": "文科女生360 170278能进入本校吗 本校可否专升本 可专升本的专业有哪些",
        "answer": "不行的，按照估测，分不够"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-咨询",
        "question": "文科411位次113991能上贵校吗有什么专业较稳",
        "answer": "能报，比如往年分数较低的专业有旅游管理、工商企业管理、电子商务"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-报考",
        "question": "河南文科生412，报法律事务或检察事务专业录取概率多大？这两个专业去年贵校的分数录取区间是多少？",
        "answer": "概率不大，以上两个专业，超投档线5-10分"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-专科",
        "question": "理科320可以报贵校么？",
        "answer": "不行的"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-报考咨询",
        "question": "文科421可以报考贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-河南文科427能上本校吗",
        "question": "河南文科427能上本校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-河南文科生",
        "question": "435分报法律专业录取机率大吗",
        "answer": "大"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-普通跟书记员方向的区别",
        "question": "法律事务，检察事务的普通方向跟书记员方向有什么区别",
        "answer": "区别不大，都是法律专业，不过是在核心课程上，加了一些不同的知识，比如加了书记员知识，那就是书记员方向了"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-日语生",
        "question": "日语生可以报考贵校吗？理科382有机会被录取吗？",
        "answer": "有机会，我院接收省招办投档，不论外语类型，但是，学院只有英语课程，没有其他语言的课程。"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-录取",
        "question": "河南文科414，能否被贵校录取？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-转专业",
        "question": "转专业容易吗",
        "answer": "今年政策未定，一般是每年11月底，新生入学资格复查完毕后，才确定当年政策。"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-录取",
        "question": "山东文科考生419能上贵校吗",
        "answer": "山东不分文理科，但是419不够，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南检察职业学院",
        "title": "河南检察职业学院-专业",
        "question": "河南文科406分 在服从调剂的前提下，会被调剂到什么专业呀",
        "answer": "那要看录取的时候，哪个专业没有录满了"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-河南理科449能上吗？",
        "question": "求回答",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-投档比",
        "question": "你好请问该校的投档比是多少",
        "answer": "详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上吗？转专业容易嘛？",
        "answer": "详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-理科美术",
        "question": "河南美术生理科文化347美术类里排名2266，专业215排27076，文5专5综合分442.25。报考贵校有机会吗？",
        "answer": "我校2024年美术类专业有视觉传达设计、环境设计、动画、影视摄影与制作（其中动画专业今年扩招40人，影视摄影与制作60人为新增专业），录取原则是：按考生文化课成绩50%加专业成绩50%的综合成绩排序（计算公式为：高考文化课成绩*0.5+专业省统考成绩*1.25）；2023年美术类专业录取原则是：按...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-河南文科478位次54092",
        "question": "请问可以上本校的汉语言吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-河南理科433",
        "question": "今年扩招有希望进吗，投档比是多少",
        "answer": "有希望，详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-调剂",
        "question": "要是报考专业录不上，一般会被调剂到什么专业？学校有转专业的要求吗？",
        "answer": "根据现有计划余额情况调剂，详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-录取",
        "question": "河南理科441分，可以报吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-河南文科473",
        "question": "河南文科473分，位次58074，报考贵校服从调剂会有退档和滑档的风险吗？",
        "answer": "报考有希望"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-老师好！河南452和448被该校录取的几率大吗？投档比是多少",
        "question": "录取",
        "answer": "有希望，详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-报名咨询",
        "question": "问452分，有希望吗。",
        "answer": "文科理科，详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-报考",
        "question": "河北理科477分位次159751报考河南开封科技传媒学院学前教育师范类能录取吗？",
        "answer": "详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-录取",
        "question": "河南理科418有机会上咱学校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-录取",
        "question": "河北物理454分可以被贵校录取吗",
        "answer": "详询0371-23880086"
    },
    {
        "schoolName": "河南开封科技传媒学院",
        "title": "河南开封科技传媒学院-录取",
        "question": "河南理科441分能上吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-文科466分，位次63839，报护理学专业能录吗？",
        "question": "老师好，请问文科466分，位次63839，报护理学专业能录吗？",
        "answer": "同学您好，我校2023年护理文科最低录取分数为501分，位次大概是60463名，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-条件",
        "question": "会不会经常停电停水",
        "answer": "同学您好，正常情况下不会经常停电停水的。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-宿舍",
        "question": "临床宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "同学您好，我校宿舍目前有上床下桌和上下铺2种。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-录取",
        "question": "理518临床能上吗",
        "answer": "同学您好，我校2023年临床医学专业最低录取分数为509，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-录取",
        "question": "理科292能够被贵校哪些专业录取",
        "answer": "同学您好，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网了解下我校的专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-咨询",
        "question": "河南文科457位次71460有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校2023年文科最低录取分数为487分，位次大概是74845名，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-考研",
        "question": "老师您好，咱们学校的考研率大概是多少啊",
        "answer": "同学您好，我校考研率大概在40%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-师资",
        "question": "老师你好，想问一下咱们这里的师资和新乡医学院的师资是相通的吗",
        "answer": "同学您好，我校有自己的师资队伍，新乡医学院的老师有时候也会到我们学校来授课，主要还是我们自己的师资队伍授课。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-学位证书",
        "question": "第二十六条 被我校录取的各层次新生，须持有效身份证、《录取通知书》原件，在学校规定时间报到。报到后要将个人档案转至学校并接受全日制培养。学校按照国家和省相关规定、程序为学生注册相应层次学籍。在学校规定学习年限内，修完教育教学计划规定内容，成绩合格，达到学校毕业要求的，准予...[详细]",
        "answer": "同学您好，本科批次的才有学位证书，学位授予按照学校的学位授予规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "question": "河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "answer": "同学您好，我校目前没有艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-贵校的临床医学专业理工类考生多少分",
        "question": "2024河南考生理工类514分能上贵校临床医学专业吗",
        "answer": "同学您好，我校2023年临床医学专业最低录取分数为509，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-新乡医学院",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校护理吗 录取概率怎么样",
        "answer": "同学您好，我校2023年护理学文科最低录取分数为501分，位次大概是60463名，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-河南省位次472334理科生297",
        "question": "可不可以填报贵校专科专业",
        "answer": "同学您好，我校2023年专科理科最低录取分数为287分，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-录取",
        "question": "理科292有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，我校2023年理科专科最低录取分数为287分，您可以登录http://zs.sqmc.edu.cn新乡医学院三全学院的招生信息网参考往年的录取分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "新乡医学院三全学院",
        "title": "新乡医学院三全学院-河南省位次472334",
        "question": "贵校的专科专业可以报吗有希望录取吗",
        "answer": "同学您好，你是理科考生吗？把分数也发一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-重庆录取",
        "question": "请问重庆文科463位次23350建议报贵校什么专业",
        "answer": "具体专业历年分数线可以查看我校微信小程序郑州工商学院招生办公室。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-河南 理科430",
        "question": "被贵校录取可能大么 贵校今年预测分数线或位次在什么阶段",
        "answer": "今年我校预估分理科分数线439分，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-咨询",
        "question": "河南理科413",
        "answer": "今年我校预估理科分数线439分，这个的话有点危险。可以冲一下放第一个。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "可以辅修双学位，去年的分数线可以参考我校微信小程序郑州工商学院招生办公室。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合466排名一万五双过线，被贵校录取的几率有多大",
        "answer": "可以冲一下，具体几率不敢保证。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-录取",
        "question": "老师好!广东考生 物化生 成绩450分 排名是239515 能够录取吗",
        "answer": "我校在广东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-河南文科",
        "question": "河南文科450位次77462录取的几率大吗，投档比是多少",
        "answer": "几年我校预估分数线文科443分，有很大概率。投档比1:1.02"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-广东物化政468排205632报考贵校录取几率大吗",
        "question": "广东物化政468排205632报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "我校在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-录取规则",
        "question": "老师咱学校的录取规则是专业清吗？",
        "answer": "分数。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-咨询",
        "question": "理科443 位次246430",
        "answer": "今年我校预估分数线439分。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-报考",
        "question": "请问贵校上课开空调吗？对河北省的录取分数线是多少",
        "answer": "上课根据教室不同，选择性开。河北省差不多460左右"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "可以冲婴喜爱，有概率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-郑州工商学院",
        "question": "美术211文科306有希望报考贵校吗",
        "answer": "有机会冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-音乐（工商）",
        "question": "河南音乐声乐方向文308 专业222 折合431.5 可以报本科嘛",
        "answer": "今年由于艺考类改革，无法预测，可以冲一下，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州工商学院",
        "title": "郑州工商学院-录取",
        "question": "请问老师 河南文科454分位次74039，有几率被贵校录取吗，有什么能选择的专业吗，如果转专业有什么要求",
        "answer": "有机会录取的，具体专业可以参考我校微信小程序郑州工商学院招生办公室。转专业查询我校郑州工商学院招生网。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-河南1",
        "question": "河南，理443，有把握被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校希望比较大，推荐报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-福建美术生",
        "question": "福建文科，专业文化双过线，专业224，文化335，综合448，排名7628，接受调剂，有望被贵校（郑州经贸学院）录取吗，接受调剂，贵校投档比是多少",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校希望比较大，推荐报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-广东物化政468排205632报考贵校录取几率大吗",
        "question": "广东物化政468排205632报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校对广东暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-咨询",
        "question": "河南文科391 位次135035 被会计专业录取概率大吗 贵校的投档比是多少 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校专科大数据与会计专业希望比较大，推荐报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-河南美术生",
        "question": "文科 统考202 文化319有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望，但需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-宿舍",
        "question": "我们学校的宿舍是几人间 有无上床下桌",
        "answer": "考生你好，我校宿舍是四人间和六人间，基本上都是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望的，推荐专业选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-郑州经贸学院",
        "question": "美术211文科306有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望的，但需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-理科433能稳进吗",
        "question": "专业有推荐的吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望的，推荐专业选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "question": "河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望的，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-请问河南文科462排名67212报会计有希望吗",
        "question": "请问河南文科462排名67212报会计有希望吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校会计学专业希望比较大，推荐报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-3录取专升本 1文科292 位次253641-254911",
        "question": "报商务英语，大数据与会计，大数据与审计，法律事务能被录取吗？ 能专升本吗？专升本率多少？ 如果在校期间成人自考本科了还能正常统招专升本吗？ 能转专业吗？有什么要求？ 投档比多少 录取原则是什么",
        "answer": "考生你好，请问你是文科还是理科，多少分呢，具体可以拨打我校招生咨询电话0371-62499999、62499855进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-郑州经贸",
        "question": "美术211文科306综合416有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校有希望的，但需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-应届普招",
        "question": "河南理科311分，省内排名456000. 贵校专科专业有哪些可录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校专科专业有希望的，推荐专业选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州经贸学院",
        "title": "郑州经贸学院-录取",
        "question": "在河南省理工排名235779 男生 有希望录取贵校计算机类，电子信息类或电气及其自动化专业吗？",
        "answer": "考生你好，这个分数报考我校相关专业希望比较大，推荐报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-河南美术",
        "question": "文科259美术195可以被贵校录取吗",
        "answer": "双过线就可以报考哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-河南理",
        "question": "273有什么专业上吗",
        "answer": "都可以报考的 咱学校文理兼收"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-问题",
        "question": "河南理科251",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-您好老师",
        "question": "您好老师，河南美术文科生，文化234，专业197，能上贵校吗?",
        "answer": "可以 双过线就可以"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师您好，河南理科265分报考贵校城市轨道交通运营管理，希望大吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科309录取机会大吗？",
        "answer": "可以 没问题"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "理科308能进贵校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-对口计算机",
        "question": "对口计算机276报贵校，录取的概率大吗",
        "answer": "可以哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-录取概率大吗",
        "question": "文科262能录取贵校吗",
        "answer": "可以哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "2023年文科录取分数线是多少？",
        "answer": "最低分数线296 每年报考人数不一样 最低分数线也有差别 看你今年考多少分"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "文科219分，报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "可以报考哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "277 位次273234 可以报考贵校智能机电吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科254，位次299463，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-对口计算机",
        "question": "您好，对口计算机255分报考贵校，会被刷掉吗",
        "answer": "可以报考哦"
    },
    {
        "schoolName": "郑州电子信息职业技术学院",
        "title": "郑州电子信息职业技术学院-对口",
        "question": "老师您好，请问2023年机电类最低录取分数线是多少",
        "answer": "238分"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-河南省位次472334理科生297",
        "question": "老师你好-以我的成绩如果想要报考贵校的小学教育有机率被录取吗",
        "answer": "去年录取最低线327分。位次44万，今年招生计划增加了。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-美术生（永城职业学院）",
        "question": "请问文科 文化243美术198 位次310681有希望被录取吗",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-报考",
        "question": "河南理科331能被贵校录取吗",
        "answer": "去年理科位次44万，你的位次今年可以录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-文科女",
        "question": "河南文科女生304 有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望的。可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-专业",
        "question": "河南文科23万可以报人工智能化吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校机电一体化录取吗？",
        "answer": "有很大希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-文科咨询",
        "question": "今年考了222，有机会上吗",
        "answer": "基本没希望"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-永城职业",
        "question": "文科337分如果报贵校小学教育与大数据与会计专业的录取几率大吗，服从调剂也行",
        "answer": "可以。非常有希望。可以报"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-永城",
        "question": "河南文科343排名十九万能报该校会计吗录取概率怎么样",
        "answer": "可以。希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-永职",
        "question": "河南理科323，44万左右可以报学前教育吗",
        "answer": "有希望。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-学前跟小学教育",
        "question": "河南文科280 位次28309--269551",
        "answer": "去年文科位次在25万，今年计划增多了。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-永城录取",
        "question": "文科274，位次276828有机会报咱们学校吗？",
        "answer": "去年位次在25万左右，今年计划增加了，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-专业信息",
        "question": "贵校各专业往年录取分数及其排名有咩有",
        "answer": "登陆永城职业学院招生网，上面有23年录取各专业分线统计"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-对口音乐表演",
        "question": "439有没有希望能过",
        "answer": "有希望的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "永城职业学院",
        "title": "永城职业学院-永城职业技术学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？如果不服从调剂几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "希望非常大的。去年录取位次在23万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-录取",
        "question": "河南理科393能被网络营销与直播电商录取吗？",
        "answer": "希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-录取",
        "question": "有没有去年各专业的最低分数线，官网找不到",
        "answer": "在我们招生信息网历年招生栏公布的都有，我校去年文科最低录取分数线是385，理科367."
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南信息统计",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "希望还是很大的。转专业需要一学期以后根据学工部的要求提交申请。"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "question": "河南美术201文化338被本校录取的概率",
        "answer": "是可以冲一下试试的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-咨询",
        "question": "河南理科383位次351526能否报考该学校的 大数据与会计？是在老校区还是在新校区？",
        "answer": "希望还是很大的。大数据与会计是在金水校区。"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南理科361位次386390有机会被该校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南信息统计职业学校",
        "question": "文科男生今年考392分位次133921报考贵校希望大不",
        "answer": "希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南考生咨询",
        "question": "老师您好，河南文科考生 高考353分位次178774，服从调剂被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "这个分数是有点危险的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-对口美术",
        "question": "515报贵校视传不调剂的话，退档的概率大吗？",
        "answer": "建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-报考",
        "question": "河南理科367报考大数据技术可以吗",
        "answer": "希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-学前教育",
        "question": "理科376有希望吗",
        "answer": "希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-河南信息统计",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "希望还是比较大的，调剂专业需要一学期以后申请。"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-录取",
        "question": "理科370位次372350能被大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-录取",
        "question": "理科370能被大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南信息统计职业学院",
        "title": "河南信息统计职业学院-录取",
        "question": "河南文科392位次133921录取动漫制作稳吗",
        "answer": "希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-录取",
        "question": "河南文科356省排名175097可以上贵校？",
        "answer": "去年位次在20万左右"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-对口营销与物流类",
        "question": "对口营销与物流类333有机会吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-录取",
        "question": "今年本校有多少录取名额啊",
        "answer": "今年4500人"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-录取",
        "question": "你好，请问河南理科344分，411855名有没有可能被贵校录取 贵校的专业有没有相对应的录取分数线呢，谢谢",
        "answer": "可以报考，微信搜河南林业职业学院招生就业处微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-本校投档比是多少",
        "question": "河南361位次386390上计算机专业希望大吗 本校可以转专业吗 可以专升本吗",
        "answer": "概率很大 按照转专业政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-咨询",
        "question": "你好我是河南文科生346分，如果报考该校有没有机会被录取",
        "answer": "概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南理科考生",
        "question": "理科333分有多大几率被我校录取",
        "answer": "概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-录取",
        "question": "文科352，位次179942报考贵校跨境电商专业希望大吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南林业职业学院",
        "question": "我是河南文科生357分，有机会被贵校的森林生态旅游与康养专业录取吗",
        "answer": "概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-361理科女生有希望吗河南林业",
        "question": "推荐专业",
        "answer": "可以报考 概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南林业",
        "question": "老师您好，文科241，位次311615－312567，去年同位次为275分，同意调剂有希望报考贵校吗，录取之后能转专业吗",
        "answer": "可以报考 录取后按照转专业政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南林业",
        "question": "理科342可以报考贵校林业技术专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南理科361位次386390有机会被该校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-对口3",
        "question": "贵校对口旅游专业分数线多少？289有希望吗？",
        "answer": "368分"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南林业职业学院",
        "question": "文科男生今年考392分位次133921报考贵校希望大不",
        "answer": "概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-对口美术",
        "question": "515报贵校视传数媒不调档退档概率大吗？",
        "answer": "不确定"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-河南理科考生",
        "question": "理科333可以报考我校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-录取",
        "question": "河南文科356省排名175097可以报考那些专业",
        "answer": "都可报考"
    },
    {
        "schoolName": "河南林业职业学院",
        "title": "河南林业职业学院-报考 动漫制作技术",
        "question": "河南文科考生346分报考这个专业概率大吗",
        "answer": "概率很大"
    }
]